開柒post累利記輸波應該死全家喇

你cap好d啦 cap撚埋我

幾時死全家

佢敵christ 無咁快死要留人間受苦

至少都要斷acl喇，You'll Never Walk Again

輸波都排第一啦 班撚樣平常心

邊個係韓狗